［超合作運動］捉小巴客安全帶

運輸處：沒有佩戴安全帶的（小巴）乘客最高可被罰款 $5000 及入獄 3 個月。

[超合作運動]舉報非法橫額